點先叫陪伴？

女朋友成日話我唔同佢傾計冇陪佢大佬呀 日日係屋企有咩野可以講 想同你分享下今日發生過啲咩都唔得 咁都要屌？

係咁㗎啦

女仔嘅陪係指溫柔
我文字上唔識表達

日日都做差唔多既野,匿埋係屋企又冇咩特別事想分享下，冇野講好正常姐,咁都要嘈

請指教 我真係R哂頭

每種性格唔同，有d人覺得兩個同一屋簷下，兩個各自做緊唔同既嘢，但係不時互望一下，對住對方笑一笑，就係咁簡單都可以叫陪伴，依種係心靈上既滿足，大家對彼此既信心同要求都係一樣。

但係有d就比較現實d既追求，即係真係想搵個人係咁傾計，佢內心有一種咁既慾望。

咁我諗其實我同佢係兩種性格

訓之前幫佢係咁易揼兩下骨問下佢hows today
佢就有feel 架不過記住呢啲野唔好成日做
成日做壞左個頭你就閪架啦
啲女人咁撚多野講佢都係想你聽佢講姐
physically 已經訓隔黎日日陪
mentally 就要靠呢啲

點講呢

d女仔係覺得你身體就算有出現
都唔算真係陪咗佢

例如
佢想睇一套戲
我當佢戲精啦
你可能以為有真人出現同佢坐足兩個鐘
唔會中途唔訓著已經係陪佢

之但係係佢角度
會覺得你有耐性睇完之餘
仲會去聽佢點諗，然後你又有咩睇法
兩個有來有往咁佢先會覺得你有陪佢做一件事

當然啦，例子姐
你明我講咩就一理通百理明

俗d講
你有圍住佢轉果d叫陪
無嘅話果d叫蒲吓頭

其實我緊係明你講咩啦，不過明明兩個人係各自各玩緊電話，到佢放低電話我仲玩緊個陣我就會比人屌，成日話電話冇野同佢講大佬呀，突然間邊得黎咁多話題

你呢招我諗唔係好岩用，不過多謝你教路先

一係就陪佢做啲野，例如打機 睇戲
一係就係佢隔離陪住佢，大家做自已野

我依加咪就係好似你咁講，只不過冇話題冇野講佢覺得我唔陪佢

其實我可以即刻放低電話，如果唔係做緊D好緊要既野，但係我真係諗唔到有咩話題，由其係冇發生過啲咩特別野值得分享既情況底下

女人9up就可以㗎喇

得罪講句，佢哋把口唔係食嘢就係用嚟講嘢
男人相反可以一日講within十句嘢

最諷刺係佢地會將講幾多嘢定作感情有幾深厚
係on9㗎
不過我夠膽講十個女人十一個都會buy你同我講無聊野rather than你淨係講一句正經嘢

話唔會果d都只係自己呃自己

你咪9up吓自己遇過d咩囉
買個橙，阿姐收多你一蚊都夠講佢半日
好低能不過好真實

最怕9up完佢哦一聲跟住我又dead air

咁咪講第二樣濕9嘢囉
佢哋求講㗎咋
男人越覺得輕ken果d，佢哋隨時越多覺得talkable

之不過如果真係有咁情況持續
你就要諗係咪大家真係圈子太唔同

好真乜都講一餐

試下玩緊電話果時都攬/拖住佢, 間日望下佢笑下, 得閒叫下佢, 唔好好似搭枱唔識咁

呢樣可以試下

同佢一啲佢有興趣嘅野
又或者你有興趣嘅
諗一啲可以思考既問題，等個對話有興趣啲

其實我既情況就係陪住佢係同一空間，可能係各自各做自己野，但係佢做完佢既野佢會要求我即刻同佢傾計。而個下我真係諗唔到有咩好講，之後我就會比人嘈。

我試過同佢講，不如一齊睇xxx，因為係我同佢一齊追開。跟住佢一句撻埋黎，你要睇你自己睇都得啦，你洗乜同我一齊。之後我真係唔知講咩好